月入200k 你問我答

手持邊隻正股？

遺囑受益人係邊個？

所以呢

冇買

未有

所以你問我答

照過

幾歲？

90後

影個户口連username出黎睇下

做邊行？賣金呀？

可唔可以教我

連登標準係300k喎

依個唔係問題

投資

努力做個有用嘅人 自然搵到錢

自愧不如

男定女？

男

依個唔係答案

樓豬show 到月入200k
我捐200k比無國界醫生

第N屆連登吹水大會開始

不如約出黎簽份合約先?

好呀
Tg

lm

公平d
樓主show唔到就由旺角裸跑到去油麻地

LM 睇捐錢

條友已淆底

起你底就知乜料啦 二手公屋傻鳩

想陰鳩我去灣仔 約都整唔到份出黎

淆底就算鳩數啦
多多要求 唔想捐咪講囉

人都唔黎就想晒我時間整約

我求你show 出黎落我面啦

你黎灣仔 我咪Show比你睇囉

唔洗show 月入200k啦 你求其網上銀行帳口show 到500k 都當你嬴啦

你講咁多咪又係唔黎

你keep 住自己厄自己啦 月入200k

你講咁多咪又係show 唔到
又簽約又要人出黎 藉口多到

你黎左我咪Show比你睇囉
冇啲誠意 我Show黎托呀

睇無國界羸定樓主羸

越南盾？

算啦 條友淆底 放過佢

我捐錢 你只係要show 張statement 出黎
仲要我有誠意 你無野嘛

airbnb 窮遊 笑撚死

有料咪show出黎囉

無料咪無料囉

呢到大把人十幾k一個月

最緊要唔好扮有料嘛

你不如貼錢返工啦直頭 誠意呀

有錢唔可以慳家?

唔敢黎重想攞尾彩

走啦 垃圾

根本一開始我就嬴硬 拎尾彩果個似係你件柒頭
Tg 唔傾即刻上黎攞彩 想放過你都唔得

留名跟進
如果樓主贏可唔可以包養我

係我就貼圖出黎啦

圖呢？

樓豬釣緊大魚200k唔夠佢貼張statement 出黎
有無人集資捐夠2m

實信你架

今時今日開呢D垃圾post都仲有人理，唔好理個弱智仔喇，想做假膠都咁低質

今個月月入200k?
買左熊仔咁好運呀？

我月入2m usd
你問我答

咁快就冇嘢睇

我月入200萬呀

請善用起底功能

唔係問題就做啦

成個post 一張bank statement 都無
唔使理樓主呢條廢鳩假膠啦

月入200k 想買二手機 你問我答

幫下眼 二手nb依個價抵唔抵

窮唔緊要呀 唔好扮富貴先得架
又要蠢 下次想扮唔該你開個新ac 啦

慳家唔撚得

要幾無聊先可以開個咁嘅post

我月入500k，邊個想睇証明就黎沙頭角

含幾多撚先賺到

留名跟進

你可以點證明你月入200k ??

小弟有幾億
你show一百個出黎俾一百個你

樓主咁窮,好可憐

可能樓主月入200k但每個月都捐195k俾無國界醫生 戶口先冇錢

屌俾人撚狗咁撚

岩呀 講得好

係咪打多咗個零炸
定係打錯咗年收入？

利申:用咗起底功能後的感覺

月入5M，邊個想睇証明就嚟火星

我又真係月入200k喎…之前po過月結單…

搵20k唔算多啦

有冇跑車揸

講緊200K, 唔好衝出嚟

善用完起底功能，發現樓主每個Post都有浸窮酸味

咩currency

Hello, 無圖

人唔怕窮 最怕自卑

津巴布韋移民香港點搞

咁少點生活

Show到d咩未啊窮撚

人工post最多呢d自卑撚 搵個萬幾2萬 見人搵50k就死都唔信 自卑到開吹水大會

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

都唔明點解連登仔咁鍾意同啲 ON 9 樓豬 討論埋啲垃圾假膠 post

真係好撚關愛